《地厚天高》現已登陸 iTunes Store

【《地厚天高》現已登陸 iTunes Store】
【"Lost in the Fumes" now available on iTunes Store】

立即看：

經過多月的努力，《地厚天高》終於在50個國家上架 iTunes Store。一直以來，我們聽到不少觀眾的反映，希望能簡易地觀看數位高清版本的《地厚天高》。在家裡沒有DVD機、海外的朋友，機會來了！

按以下鏈結或直接於 iTunes 搜尋「Lost In The Fumes」就可以立即串流觀看《地厚天高》！最後，多謝影意志各合作單位的努力，讓這部紀錄片可以走出香港，讓世界各地的更多朋友得悉香港情況。

"Lost in the Fumes" is now available internationally on iTunes Store on more than 50 countries! For all of you who don't have a DVD player or cannot get the DVD locally, you can now watch the documentary in the comfort of your own home with the newly released digital version.

We would also like to thank our distributor Ying E Chi for all the efforts that made this possible. Click in the following link for purchase or rental:

#地厚天高 #iTunes #LostInTheFumes

課佢老母 支持天琦

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

一開始果時買到

唔得喎，咁快剷咗